無知一問，蒸魚、炒飯中，最經典係邊味？

知名度最高既蒸魚同炒飯係邊味？
楊州炒飯？

蛋炒飯

蒸魚係咪星斑？見酒樓都係蒸斑多
屋企就蒸鯇魚多

梅菜蒸

一定係皇帝炒飯

最難係咪將啲米注入基圍蝦裡面

最經典唔係最貴喎

老母碟五餐肉蛋炒飯

閪炒飯

皇帝炒飯

多寶魚同石斑都成日蒸

呢D垃圾魚就唔好提啦...

邊五餐？

早 午 下午 晚 宵夜 都食肉

仲要食剩d肉拎黎炒

究竟邊樣最經典
向鬼佬朋友介紹邊碟最有代表性

火腩飯

炒飯就鴛鴦炒飯，蒸魚就蒸龍躉

試埋油浸筍殼魚，哩個食落一半似炸魚，一半似蒸魚，好過癮㗎

梅菜蒸鯇魚 咸雞

黑炒飯